\section{Bases e Independência Linear}

  Os exemplos da \cref{section:subspaces},
  em especial
  o \cref{example:subspaces:plane},
  mostram de que forma podemos gerar um subespaço
  a partir de dois vetores, $\vector{v}$ e $\vector{w}$.
  O exemplo também mostra que condições
  precisamos impor a esses vetores
  para que o espaço gerado seja de fato um plano.
  Se não impusermos nenhuma coindição,
  o espaço gerado pode ser apenas uma reta,
  ou então,
  apenas o espaço trivial $\set{\vector{0}}$.

  {\input{01/04/04/01_generated_subspace}}
  {\input{01/04/04/02_linear_independence}}
  {\input{01/04/04/03_basis}}
